一槍啪死我啦

屌你老母 好撚折磨啊
死黑警玩點裝
我寧願死都唔要送中！！！